連登出Po新規矩❨輸入方法_3.0❩

我撐警察
支持警方嚴正執法
家和萬事興
我仲有屋企要養
你班暴徒唔好阻撚住晒⚠

我係藍絲，你吹我唔脹

依度係推post者嘅messages

why?

不要說「推」或「push」，試著說「我無野講」

連登出post新規矩

i'm asking why

no obligation 又 answer
你上個post長編大論都up唔出fake人用途 我認我冇睇呢個post

你擺明係想阻礙正常討論同窒礙知識分享啫

testing